日日話要人捐血 不如叫班綜援戶強制捐血啦

反正佢地每個月都要有一定時數既工作
用捐血黎代替唔得咩

高官 區議員點會敢做呀

agger